3點鐘會有神秘力量出現

溶斷之力

棍落既神秘力量

怡姐之力

打狗棍

放咗ark未

納dee 又燈

大奇蹟日

警世棍

即short
All in

提早出現？
棍上